鐘意星爺邊部戲

我先，西遊記之仙履奇緣，好有深度嘅一出電影！

功夫

岩

九品芝麻官 對白純香港味

鹿鼎記
同唐伯虎

蕭生好勁

精通歷史同中文膠化原著又有深度

讀過書和明事理的人，大多在朝廷裏面做事，而天地會要造反，就只能用比較蠢的人。而要用這些人，就要用宗教的方式催眠他們，讓他們認為自己做的事情都是對的，反清復明只是個口號，跟阿彌陀佛是一樣地。

以前唔識歷史 以為唐伯虎只係改左少少

後尾睇番書 唐伯虎原來咁慘讀書叻都無用

多謝蕭生引起人對歷史既興趣